巴西預言家,今次山竹打中香港,澳門,大陸

香港會有人死傷,同破壞力超勁,大家要小心

No time 9up

香港死一傷一？

Diu no chinese

預言家朱瑟里諾：有關2018年之颱風預測】
一個颱風將於2018年9月14日横過澳門。它將於巴林坦海峽（是菲律賓北部一海峽）以東形成，並且進入澳門與香港之間的土地。這股風將可能非常強勁，陣風速度高達到每小時250公里，是當地有記錄以來最高的風速。

澳門GG了

明年中環發生地震大家小心

首先，淨係講「日期」已經錯。如要講9月14日橫過澳門同香港之間係得「百里嘉」最接近，記住係「最接近」，連「橫過」呢個字眼都無。
到講「山竹牛肉」，呢個嘅時間性日期預測喺9月16-17號之間，同9月14日嘅日子已過，所以「預言家」呢啲野，笑下就算。

btw：我預言9月13日六合彩嘅頭獎號碼：8，14，19，28，33，48

小心啦

【預言家朱瑟里諾：有關強颱風「山竹」之預測】

朱瑟里諾早在2017年12月於「澳門群組年度聚會」時提及，香港和澳門於2018年8月至9月期間將會遇上強颱風吹襲，對澳門造成極大破壞；又於2018年7月15日和8月8日分別在其國際官網（ - 第15項，

《信件重點內容翻譯》

致南卡羅來納州州長亨利：

1. 颶風佛羅倫斯將可能於2018年9月13日吹襲南卡羅來納州東岸地區，其風眼將集結於百慕達群島和巴哈馬群島之間，並將於2018年9月13日至14日在北卡羅來納州和南部的邊界上登陸，雖然它的移動路徑仍在變化中，颶風強度可達4至5級，沿海地區將可能受到吹襲，如的地區包括，如Topsail島嶼海灘、弗吉尼亞州，以及北部更遠的地區。此外，熱帶風暴艾薩克（Isaac）和颶風海倫（Helene）也會出現在大西洋之上。

2. 第23號颱風將於2018年9月11日形成，並將命名為百里嘉（Barijat），這意味著馬紹爾群島沿海地區將受到影響。在2018年9月14日至16日期間，它將在南海向西移動，並朝向越南或中國。另一方面，第22號颱風將靠近馬里亞納群島，並將不斷增強，於2018年9月13日吹襲日本。

3. 澳洲女演員及歌手奧利維·紐頓 - 約翰（Olivia Newton-John）因其在音樂劇中扮演的角色而聞名，她可能第三次患上癌症，是次患癌位置為脊柱底部發現腫瘤，必須接受放射治療。朱瑟里諾曾於1991年向她發出一封信件，告知她於1992年將可能患上乳腺癌，並能克服該癌症；同時，朱瑟里諾也告知奧利維將於2013年被診斷出肩膊患有腫瘤。她會感到情緒激動，所以需要特別注意情緒的問題。

4. 颱風山竹（Mangkhut）將持續增強，並於2018年9月11日繼續接近菲律賓地區，這股強大的颱風也將吹襲澳門、台灣和中國香港，但澳門部分地區將會十分危險，如Dawuwan、珠海、Dawan Bay、Biqingwan碧清灣（如在這地區沒有發生狀況，今年內還是有可能受影響的）。同時，颱風Ompong也將於南呂宋島的東部形成，並於2018年9月15日威脅北呂宋島、可能横越巴丹群島省。它使西南季候風增強，並為三寶顏半島、西米沙鄢群島和巴拉望島帶來零散的中度降雨和雷暴。

朱瑟里諾教授
《翻譯完》